{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158092?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 설렘온수수영장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加料金としては、人数追加金額と炭火バーベキュー費用、ザイグルレンタル費用があります。 付帯施設としては四季折々の温水プールと炭火バーベキュー施設が提供され、炭火バーベキュー施設は1階の客室個別テラスと2階の客室の屋外共同バーベキューがご利用いただけます。 予約の際の注意事項としては、人数追加金額は現地で決済する必要があり、予約の変更はキャンセルに該当するため、払い戻しポリシーと同様に適用されます。 予約確定後の未使用予約については払い戻しが不可能であり、人数追加料金を支払わずに予約する場合は当日現地にて決済が必要です。 宿泊施設の利用時、外部利用施設及びアメニティは運営変更になることがあり、ペットは立ち入り禁止となり、客室内の海産物や肉類、天ぷら類の調理も控えてください。 夜20時以降の入室をご希望の場合は、事前に連絡をしなければならず、予約人数以外の訪問客や外部人の出入りは制限され、客室は禁煙区域です。 施設物の毀損や紛失は利用者の責任であり、保護者を同伴しない未成年者は入室できません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。 予約時の注意事項としては、リアルタイム予約により重複が発生することがあり、利用不可の案内を受けた場合はキャンセル料が発生するため、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。 追加人数料金は予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室時には入室と払い戻しができません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡し、業者の物品の破損及び紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約の上、当日ご利用の件である場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者の入室と払い戻しは不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内としては予約特典とメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、駐車可能、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金としては何がありますか？",
            "answer": "追加料金としては、人数追加金額と炭火バーベキュー費用、ザイグルレンタル費用があります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては四季折々の温水プールと炭火バーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキュー施設は1階の客室個別テラスと2階の客室の屋外共同バーベキューがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約の際の注意事項としては、人数追加金額は現地で決済する必要があり、予約の変更はキャンセルに該当するため、払い戻しポリシーと同様に適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時、外部利用施設及びアメニティは運営変更になることがあり、ペットは立ち入り禁止となり、客室内の海産物や肉類、天ぷら類の調理も控えてください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの対応はありますか？",
            "answer": "夜20時以降の入室をご希望の場合は、事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は利用者の責任であり、保護者を同伴しない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項について教えてください。",
            "answer": "予約時の注意事項としては、リアルタイム予約により重複が発生することがあり、利用不可の案内を受けた場合はキャンセル料が発生するため、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更時にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室時には入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約の上、当日ご利用の件である場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどうなりますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室と払い戻しは不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設及びアメニティについてはどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内として何がありますか？",
            "answer": "入室利用案内としては予約特典とメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、駐車可能、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 755,
        "QA": 833
    }
}